其實寂莫 就如自己一個玩爆爆王

同意嗎？

鮑姐

鮑

鮑鮑王

點解鮑姐唔同你玩

其實寂莫 鮑姐自己一個去捽碟

你同鮑姐玩啦

其實寂莫 就如連登同人討論鮑姐

其實寂莫 就如上連登同人討論鮑姐